现在，他是一个七年级的学生，在高中的时候，身高5英尺4英寸，正在写完整的文章。经过18个月的远程学习，学生们如何适应重返学校|佩里·斯坦| 2021年9月26日|华盛顿邮报
他说，作为一名七年级学生，他被安排在一条高级赛道上，但他从来不知道为什么，或者为什么其他学生不知道。优等生和普通学生能一起学数学吗？一种新的方法是肯定的|劳拉·梅克勒| 2021年6月4日|华盛顿邮报
在另一起诉讼中，一名学生声称，她在2016年和2017年11岁入学六年级后，在社交媒体上收到一名七年级学生的“身体暴力和性暴力威胁”。五名前学生指控在巴尔的摩附近的路德教会学校发生性侵犯和不当行为。莫耶| 2021年5月28日|华盛顿邮报
她的大儿子，一个七年级的学生，渴望回到学校去见他的朋友。随着学校的重新开学，亚裔美国学生从教室里失踪了|莫里亚·巴林吉特、汉娜·纳坦森、陈玉涛| 2021年3月4日|华盛顿邮报|
迈耶将告诉她自己的七年级学生，“作为一个家庭，我们非常重视诚实，因此不会轻易下结论。”成年人可以通过六种方式帮助孩子理解一场分裂性选举。|菲利斯·法格尔| 2020年10月29日|华盛顿邮报
瑞克将五年的工作量加在一起，加上第六年，然后重复六年的工作量，再加上第七年，依此类推。与伊桑·霍克（Ethan Hawke）的咖啡谈话：詹妮弗·劳伦斯（Jennifer Lawrence）和比尔·克林顿（Bill Clinton）的小便器交换《马洛·斯特恩》（Marlow Stern）2014年12月27日《每日野兽》（DAILY BEAST）
于是，她开始尝试这些床，但没有一张适合她，直到她发现第七张床正好合适。在新格林兄弟的《白雪公主》中，王子没有拯救她|格林兄弟| 2014年11月30日|每日野兽
他们每个人都跟着他，直到第七个侏儒看着他的床，看到小白雪公主躺在那里睡着了。在新格林兄弟的《白雪公主》中，王子没有拯救她|格林兄弟| 2014年11月30日|每日野兽
尽管这是第五节课的一天，但我算了一下，商场里挤满了七年级的学生小行星与玩家时代的黎明|大卫·欧文| 2014年11月29日|每日野兽
以Herx v.案为例。韦恩堡教区，第七巡回法院的就业歧视诉讼。天主教会：宗教自由压倒民权|杰伊·迈克尔森| 2014年11月23日|每日野兽
它不会比过七岁生日或第一次坠入爱河更单调。拯救文明| H.G.（赫伯特·乔治）威尔斯
它通常出现在第六天或第七天；通常在第二周。临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德
反对使用烟草的第七个“理由”是，魔鬼是吸烟的发现者和暗示者。烟叶它的历史、品种、文化、制造和商业——E.R.比林斯。
关于第七个码头中的一个码头，有一点他还没有完全确定下来。吉卜林的故事和诗每个孩子都应该知道，第二册|鲁迪亚德·吉卜林
这样，在他三十七岁的时候，同性恋和放荡的白金汉就去世了。朴茨茅斯公路及其支流|查尔斯G.哈珀